end game定小戲骨好睇啲

eng game=祟洋媚外
小戲骨=大中華劇界接班人